法國松記就算排到爆晒，格離個2間野都係冇乜人

只求打個和?